原來萊比錫係史上第一支

喺歐聯淘汰施蒙尼嘅「非C朗球隊」

施蒙尼帶隊踢過六次歐聯淘汰賽
2014,15,16,17,19,20
前五次都係俾C朗嗰隊踢出局
四次皇馬 一次祖記
萊比錫係第一隊

呢啲紀錄會唔會冷門得濟

呢啲紀錄都幾鳩

關閪事 根本皇馬係靠施丹先有咁勁 C朗冇左施丹立即收皮

施丹冇左牙朗咪一樣收皮

如果贏左冠軍 timo仔有冇杯捧？

對比上黎既話阿朗起馬有入波啊

唔講以為皇馬大熱晉級

轉咗會過軌都仲問有冇盃捧

已經係車仔操緊，你話呢

都唔戇鳩，又一實證證明球星身價幾高，入球幾多都唔係一定攞到好成績，再加上一季內連勝摩連奴、施蒙尼

說話掉轉講都有

你不如話史上成立時間最短嘅四強球隊同史上最後生四強教頭好過啦

冇，但官方record應該有份同有牌,話晒出咗8場入4球

贏到就抵撚死去垃圾車

屌你啦 施丹重要過c 朗 係共識